[路西法] 去左美帝國洛杉磯Blizzcon 撐香港 見到NBA小朋友

NBA小朋友

你好靚女

好高

時事台...

唔係寫真台...

but thanks anyway

有無more 維尼鬼妹

靚左喎

屌你係咪路西法

這麼可愛的一定是男生

/

偽娘

-

+

手足 好波
有冇講聲多謝

這麼可愛竟然是個boy

基佬...

She is a boy

咁似中出羊子

點解香港咁多怪人。。。。

男人

唔准割

標題寫到明路西法

人各有喜好
唔好下下標籤人地

係咪收集高跟鞋果個？

yo.....?
YOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO

有人就有怪人正常人正常人怪人

割左唔係方便d？

割蓆

:

咁都睇唔出

唔割

聼講有人召喚我

鍾意黑絲

同一陣線就可以
唔care 佢係咩人

割J

多謝手足

一早講明來意

我為秋香

制裁TVB聯署 尚欠51,000人聯署

頭幾張順眼左

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

做咩扮女人

You竟然是個boy

美利堅帝國巴打 當年高登已經響哂朵
真係細細個就聽過呢個名
簡直係陪伴我成長好開心巴打你又上水

仆街越黎越似女人

上過高登都知佢係巴打

又有後生仔中招

樓主是咪gay?

佢賣左自己既靈魂比路西法

你依個惡魔

路西法是ACG次文化圈中用於指代“可愛的男孩子/偽娘”的代言人。

靈魂部的特派銷售員，專門推銷人外娘兼職收靈魂~是可愛的男孩子扶她。

有興趣就入我IG睇啦

你係達哥？

見到你開post就知

樓豬有綠卡？

男的也好，不會懷孕.

冇呀
BC都冇 得我老豆老母有BC
有咩事叫佢地幫我

不會懷孕....

好多謝你

無方法比仔女有bc/bno?

連登仔以前好歧視trans
依家全部connect晒

以前未到97佢地冇同我搞
而家唔知要點搞

上咗幾耐高登/連登
鼎鼎大名嘅美利堅帝都唔識 好打極有限

以後我都唔歧視你喇

當年嗰套學生妹平底鞋幾正

都唔記得左邊套

你又上左幾耐呢

計埋高登應該有六七年左右

新會然

買晒新會然既靈魂

偽娘xNBA Smartkid

好似比以前靚左少少

推

隻腳正到

中出洋子？

仆街好耐無見美利堅帝國

這男生太美了

//